Samsung 有咩機推介？

S10

同問，準備轉會

筆直？ 大細？

4k, 6.5左右

影相+打機

S10 lite抵到爛，855，電量同ram都夠，而且比s10系列多左一代os update

唔該巴打

咁同A71比呢🙇🙇

你接受到佢係水貨咪得，要自己睇有無八仔同雙卡

S20+, smartone 客做緊5998,仲有禮品同爆mon保

岩岩買左

samsung 自帶大劣app
弱智先買

唸緊換iphone 11定s20好 s20真係好靚仔 但有無師兄講下samsung而家係咪仲會用一兩年就慢?

有無行貨

hi 5毛

A71 中階有5G
S20 高階5G機但貴

Sor a71 5g未出

得水

哪來的大劣app 坐左幾耐呀？ 360一早移除左啦

Samsung
$4k
6.5吋
影相+打機
行貨

全部要晒其實得1部note 10 lite啱
不過要留意佢粒U係Exynos 9810，差S845 1x%左右
唔會打唔到機,只不過唔好預可以特效全開咁

黎緊8月出note20
想知到時S系列會唔會減價?

S20+

大特價益街坊
我月頭買要成3300，屌佢依家特價2800
買咗一個月都唔夠就減500蚊，仲平過之前睇A90

Samsung Galaxy S10 Lite (G770F-DS)
128gb rom
8gb ram
CPU:S855
要留意如果你當佢係S系列嘅話缺點好撚好撚多
但其實佢只係將A91改咗名就咁出嘅A系列機
其他優點缺點自己揾，但我敢講哩部機哩個價錢，肯撚定係最抵買嘅非支那an機

中非打，依家好撚心痛嗰500蚊

知唔知依家仲有無?

係唔係要買水貨?